我俾上司針對, 可以點算

其實, 全公司都知佢刻意針對我, 不過個個都怕左我直屬上司, 原因係佢好似精神有少少問題 - 時時神不守社, 冇啦啦發脾氣, 大老細都唔敢亂黎, 怕左佢 ...

佢針對我o既方法:
1. 週圍同人講話我幫唔到手.
2. 成日都搵我做野, 通常俾三日時間我, 不過係星期五放工後先通知我, 同星期一九點前要完成. (註: 我五天工作)
3. 當面問佢問題, 佢就話email 會講清楚, 之後佢會send email 俾我. 但email就會話 "as discussed clearly already, ..." (即係冇答)
4. 係寫字樓用手機/相機, 拍低我工作情況 (我有少少提心吊膽, 好似成日俾人跟蹤咁)
5. 要我著短過膝既裙
大老細唔鍾意麻煩, 對佢黎講, 最緊要小事化冇. hr 都唔理.

決定block 太煩

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

同日民陣愛丁堡廣場集會

走

樓主自從俾我踢爆淘寶窮撚扮有錢之後
出咩風向post都冇人信
唯有扮傻仔開膠post遮醜兼洗底

拉

連你都針對我

好窮 唔想失業

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠